翻工之後反而唔捨得用錢

原本以為翻工之後 有多啲錢會買多啲嘢 開心下
點知依家望到啲嘢個價錢
會諗呢個係我幾多幾多個鐘嘅人工
之後即刻唔想買
到依家一件衫都冇買過
連原本諗住買新銀包 都係用贈品

去富士洗下樓 你就會感受到洗錢嘅樂趣

我都係 明白到返工辛苦 錢得來不易